有冇人撘飛機會耳仔痛

降落前30分鐘會耳塞，之後開始劇痛，落咗機自動冇事。

吞口水

你第一次塔飛機？
我第一次塔會痛 之後幾次無事

最好食香口膠

我一向都有鼻塞同噴開安鼻靈
起飛會鼻塞 然後我搭咁多次發覺噴左之後先會耳痛

買耳塞
聽講係耳仔受唔到壓定唔知點

利申 鳩up

間唔時會發生，就降落就feel到，降緊落就會劇痛，係痛到裂個隻，所以每次就降落時就逼自己訓教，萬試萬靈

試下禁住個鼻緊住用鼻噴氣 搞掂

我有時搭地鐵入隧道都會
搭飛機仲嚴重
有時落機都keep住痛一陣

會痛醒

好撚辛苦，試過反壓，吞口水，但都只係止到少少痛，個頭一擰就極痛

先吸滿一大口氣後憋住，將鼻子捏緊並鼓起腮幫子，再以臉頰與喉部肌肉用力將氣吹入後鼻部，有時會聽到「啵」一聲，這表示耳咽管被吹開了，耳朵就通了。

平衡番耳壓就得
e.g打呵欠，擤鼻

打喊路，對耳就會通返，不過我又冇好似樓主咁劇痛。

會勁痛 好似話嚴重得滯會穿耳膜 落機個時食香口膠就得

我係前額成個頭都好撚痛 我痛到會標眼液

個肚會好脹好多氣

食香口膠啦

耳仔痛係因為氣壓改變
當然，如果本身你鼻塞多鼻水
個耳仔係塞硬，會earblock

氣壓問題
如果唔夠訓或者病病地既話會痛得仲甘
試過有次去東京凌晨機+出發之前果晚通過頂
落機後痛左成日痛到夜晚先至冇再痛
又試過一次回程前搭左四五個鐘經過幾百米高既山既鐵路+新幹線
返來到落機對耳痛都冇痛過
因為對耳未搭飛機前已經適應左壓差

我都會 勁辛苦

我係感冒先會痛

氣壓性中耳炎